{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https：//www.10000recipe.com/recipe/6850181'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "시원한 표고버섯무국  표고버섯뭇국"
    },
    "text": "冷たいシイタケ大根スープ \\n\n大根とシイタケ、そして米のとぎ汁で簡単かつあっさりと煮込んだスープです。 調理時間 ： 15分以内、材料 ： 大根、椎茸、米のとぎ汁、ごま油、コチュジャン、醤油、塩 、コショウ 　レシピ ： 大根と椎茸は食べやすい大きさに切って準備してください。 鍋にごま油1Tを引いて大根を入れて約1分間中火で炒めてください。 その後、椎茸を入れて約30秒間炒め、米のとぎ汁を注いで強火で煮込んでください。 沸騰したら浮き上がるアクは全部取り除いてコチュジャン0.5T、醤油0.5T入れて大根が焼けるまで約10分間煮込んでください。 仕上げにざくざく切った小ネギを一握り入れて味見して薄かったら塩で味付けしてくださ。い 好みに合わせてコショウを入れていただければ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "大根、椎茸、米のとぎ汁、ごま油、コチュジャン、醤油、塩、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "大根と椎茸はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "大根と椎茸は食べやすい大きさに切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に使用する鍋にはどのような油を使えばいいですか？",
            "answer": "ごま油を1T使ってください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に米のとぎ汁を注ぐのはなぜですか？",
            "answer": "米のとぎ汁はスープのベースとして使用され、風味とコクを加えます。"
        },
        {
            "question": "煮込む際にアクを取り除く方法はありますか？",
            "answer": "沸騰したら浮き上がるアクは全部取り除いてください。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に入れるコチュジャンと醤油の量はどのくらいですか？",
            "answer": "コチュジャンは0.5T、醤油は0.5T入れてください。"
        },
        {
            "question": "仕上げに入れる小ネギはどのような切り方ですか？",
            "answer": "ざくざく切って一握り入れてください。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "味見して薄かったら塩で味付けしてください。好みに合わせてコショウを入れてください。"
        },
        {
            "question": "スープの完成ですか？",
            "answer": "はい、スープの完成です。お召し上がりください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 338
    }
}